[認真] 大家覺得增高嘅作用大唔大？

飲奶跳高拉筋做足幾年都冇高過

19 歲得16X

同你一樣bro

男人可以高到23到25歲 唔好放棄呀巴打

遺傳影響最大
如果你已經高過你父母
你已經正常達標嫁啦

出街好自卑

On9,由18歲開始已經無得高啦

留名跟進
我都想睇下仲有無得高

如果你依家仲係初中仔都有得救，日日去打藍球，我就係咁高到米八，不過你依家已經19歲，算鳩數吧啦

16X高過兩老

一切都係基因

呢句真

其實冇關係

其實唔一定，我老豆老母米七都無，我靠我後天既努力，中學個時日日放學就去打波，依家182cm高

你又知你高一定係因為打籃球 ?

小三開始田徑隊
初中放學瘋狂打波
高中瘋狂踢波
細個個陣五日入面三日都番學前都飲牛奶
至到高中前都叫早訓 訓1130
利申180

因為由我打波開始身高飆升得好快囉

dna 佔 80%
其他 20%
你高到你好彩咋，不知幾多人成日打波都唔高
我就係個班啦之一啦

令我唸起中學有條友成日同我打波，距又係打極都唔高，可能你地天生有d野唔正常 所以先打極唔高，我身邊好多成日打波都高到

所以咪nda 決定你地班重有得高囉

點都好，你地依家高唔到都無得變架啦，唯有等你地第日生個仔出黎，記住叫距日日去打波啦

DNA set死左極限

後天可以再提升少少極限值 but

利申有打籃球 170 父165 母155

有冇啲19歲之後仲有得高嘅例子呀

去做手術博骨吧啦

16歲 165 仲有無得高？